# ЗАДАЧА
* парсинг сайта http://rashodnika.net/

# ЗАПУСК
* настроить подключение к СУБД в `parser.php`
* `nohup php7.3 parser.php &`
* полный цикл работы - около 5ти часов

# СТРУКТУРА БД
* 3 таблицы и 4 представления (для удобства понимания работы с таблицами).
* Таблицы - рекурсивные категории, доп.информация к расходникам, соответствие расходника оборудованию.
* Модель оборудования и модель расходника можно найти по рекурсивному списку категорий.

# ПРЕДСТАВЛЕНИЯ (VIEWS)
* `v_cartridge_product` - список наименований расходников
* `v_cartridge_product_alt` - список наименований расходников, которые подходят для наименований устройств
* `v_cartridge_product_image` - список изображений для расходников
* `v_cartridge_product_info` - список доп.информации для расходников

# АВТОР
Шатров Алексей Сергеевич <mail@ashatrov.ru>